鄭中基廣州個唱被撤回 開騷前4天預知天氣惡劣惹猜疑

鄭中基（Ronald）原定於本周六（8月17日）於廣州海心沙舉行《2019鄭中基世界巡迴演唱會》廣州站演出，但鄭中基卻於8月13號，即個唱演出前4天，在個人facebook宣布廣州站演唱會延期，早一天亦有在微博轉發相關消息。

鄭中基提到與製作團隊為了是次演出準備良久，可是主辦方表示因考慮到天氣及技術問題，故決定將演唱會延期。無可奈可的鄭中基亦直言：「我其實係好失望。」

但他表示只能盡力與主辦方作配合，但具體有關延期事宜、退票及票務問題，則呼籲觀眾主動跟主辦法聯絡：「造成大家不便真係非常抱歉，要同各位買咗飛嚟嘅觀眾，仲有各個受影響嘅單位講聲唔好意思，我哋會盡快處理好。感謝你哋支持。」

不少網民大表可惜，希望演唱會能夠盡快舉行，有網民留言：「暴龍哥，鹹酸菜準備好啦！無論幾時！擺定係廣州等你來！」

雖然鄭中基解釋因天氣及技術問題令演唱會延期，但同時卻引起網民猜疑，因為大會竟預先4天便決定將受天氣影響而取消演出，似乎有點不平常。

近日，不少藝人紛紛發表「我是護旗手」宣言，鄭中基卻一直未有表態。

鄭中基就是有骨氣

喺香港開！一定撐！

撐你

人性及尊嚴 比 生命重要，

扺我年初一都去睇你

晴天陰天雨天

支持中基

冇撐錯你！抵我2015年去澳門睇你演唱會，喺香港開兩次我都有去

Push

姐係唔做護旗手 就唔俾開演唱會？

我愛暴龍哥❤️

小心炒車 觀望態度啦

睇黎係個歌手本人天氣唔晴朗
睇黎啊暴龍哥個家底幾厚

帶定頭盔先

暴龍哥身家點會唔厚啊大佬

有幾厚
略知一二啫 人夫冇興趣深究了

佢試過飛機飲醉搞事
閒閒地 賠左5000萬囉 佢老豆大把錢

邊有5000萬

應該都係無表態嘅關係架喇

支那賤種

無賴>烈女

頂住呀唔好跪低呀

暴龍哥咪撚做護旗手呀

台幣嘛屌你標題黨
google埋佢老婆 成個前妻+胡囧囧咁 更唔想知了

十年前差唔多啦

做天文台長咪算

同杜汶澤咁frd
應該唔會